提防解放軍背景網媒環球新聞時訊報

環球新聞時訊報 呢啲垃圾應該早抖
大家都知道，呢度嘅廣告政策係嚴格執行，但呢幾日，我呢度廣告click rate跌咗唔少，除咗有大量嘅喪屍AWS咬過嚟外，仲有一個問題，呢個多謝讀者舉報發現，就係有件叫 環球新聞時訊報 嘅垃圾網媒，瘋狂消耗呢度嘅inventory，經調查後，係土共傳媒，所以啲廣告全部ban晒。

環球新聞時訊報 係乜垃圾嚟
如果佢用 .com 嚟開，我都話難查少少，，因為HKDNR係一定要披露domain owner真實資料，所以一查WHOIS，就即知乜水

環球新聞時訊報 WHOIS 紀錄

Universal Television Limited，係個關鍵，Universal Television Limited係環球戰略集團旗下嘅垃圾，呢個環球戰略集團，又係解放軍二炮有關，點解我話同解放軍有關，因為魏月童呢件仆街，喺2015年，同中國軍事文化研究會合作搞嘢，而中國軍事文化研究會，係前二炮啲將領搞(二炮即核武部隊)，我視佢為軍方組織。

環球新聞時訊報-中國軍事文化研究會

我對軍方組織得一個立場，佢啲廣告即ban，我呢度由今日開始，絕不歡迎任何環球戰略集團有限公司關連公司嘅廣告，我亦建議大家沽晒呢間公司啲股票佢。而 環球新聞時訊報 啲IP，一律當賊IP處理，任何 環球新聞時訊報 啲記者入嚟，我一律當中國間諜處理。呢間嘢相關Google Ads戶口之類資料，我會交予西方國家情報組織，我認為呢個係會對香港嘅民主自由構成重大威脅嘅公司及機構。

如果有人提供呢間嘢進一步資料，歡迎email提供，但大家可以見到，中共係處心積慮，用盡唔同狗方法，為咗洗香港人腦，或者做一啲SEO嘢，我相信喺呢度狂落廣告，除咗消耗我啲inventory，亦為咗做一啲SEO嘢，簡單嚟講，呢啲係網絡乞兒嚟，想黐已經做咗SEO嘅網站，扯高自己排名，你叫班中國人返去早抖。

我亦勸泛民各路人馬， 環球新聞時訊報 記者想訪問你，攞完卡片，立即拒絕，並且將卡片資料，同記者樣貌公諸於世，呢啲係軍方間諜，不能饒恕。

環球新聞時訊報